В этом задании мы начнём писать движок SQL запросов для `shdb`. Точкой входа будет класс `Sql` объявленный в файле `sql.h`. Имплементации для него нет, вам нужно будет как раз её реализовать.

Начнём с простых комманд: создание и удаление таблицы. Синтаксис этих команд в стандарте SQL может быть довольно объёмным, но нам достаточно лишь небольшого подмножества:

```
CREATE TABLE table_name (column1_name column1_type, column2_name column2_type...)
```
```
DROP TABLE table_name
```

Например, вот так выглядело бы создание и удаление простой таблицы:
```
CREATE TABLE students (name string, age uint64, graduated boolean)
DROP TABLE students
```

Ясно, что не так сложно написать парсер таких запросов вручную. Однако дальше мы захотим делать полноценные селекты и для них писать ручной парсер - довольно трудоёмкое занятие. Поэтому вам предлагается начать описывать настоящий парсер в файлах `lexer.l` и `parser.y`. Эти файлы собираются утилитами `ragel` и `bison` с которыми вы должны былли познакомиться в задаче `calc`. Узлы для синтаксического дерева определены в файле `ast.h`. Вы можете пользоваться готовыми, но если вам не хватит каких-то типов, можете добавить, файлы `ast.h` и `ast.cpp` разрешены к редактированию.

После того как вы напишете реализацию этих команд у вас пройдёт тест в файле main.cpp. Обратите внимание, рядом с функцией теста есть функция `cmd`. Вызывав её, вы получите командную строку к `shdb`. Возможно, вам сейчас или в следующих задачах захочется повызывать команды интерактивно одну за другой.
